{"translation-revision-date":"2023-05-19 13:14:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Re-order colors":["Sortera om f\u00e4rger"],"Finish re-ordering":["Slutf\u00f6r omordningen"],"Variable name will be converted to kebab-case.":["Variabelnamnet kommer att konverteras till ett kebab-case."],"Variable name already used.":["Variabelnamn redan anv\u00e4nt."],"Use Google Fonts API":["Anv\u00e4nd Google Fonts API"],"Underline":["Understreck"],"None":["Ingen"],"Text Decoration":["Textdekoration"],"Initial":["Initial"],"Oblique":["Sned"],"Italic":["Kursiv"],"Font Style":["Typsnittsstil"],"Open %s Settings":["\u00d6ppna %s-inst\u00e4llningar"],"Add Global Color":["L\u00e4gg till global f\u00e4rg"],"This will permanently delete this color. Doing so will break styles that are using it to define their color.":["Detta kommer att ta bort denna f\u00e4rg permanent. Om du g\u00f6r det f\u00f6rsvinner stilar som anv\u00e4nder den f\u00f6r att definiera sin f\u00e4rg."],"Delete Color":["Ta bort f\u00e4rg"],"Add Typography":["L\u00e4gg till typografi"],"Add Font":["L\u00e4gg till typsnitt"],"Category":["Kategori"],"Font already selected":["Typsnitt redan valt"],"Font family name":["Typsnittsfamiljens namn"],"Search fonts\u2026":["S\u00f6k typsnitt \u2026"],"Delete Font Family":["Ta bort typsnittsfamilj"],"Open Font Family Settings":["\u00d6ppna typsnittsfamiljens inst\u00e4llningar"],"Google Fonts":["Google Fonts"],"Close":["St\u00e4ng"],"Bottom Margin":["Bottenmarginal"],"Letter Spacing":["Teckenmellanrum"],"Line Height":["Radh\u00f6jd"],"%s Units":["%s enheter"],"A size unit for CSS markup\u0004Degree":["Grader"],"A size unit for CSS markup\u0004Percentage":["Procent"],"A size unit for CSS markup\u0004Em":["Em"],"A size unit for CSS markup\u0004Pixel":["Pixlar"],"No Unit":["Ingen enhet"],"%s Preview":["F\u00f6rhandsgranska %s"],"Select Units":["V\u00e4lj enheter"],"Capitalize":["Versalisering"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Text Transform":["Textomvandling"],"Font Weight":["Typsnittsvikt"],"Bold":["Fet"],"Normal":["Normal"],"System Default":["Systemstandard"],"Inherit":["\u00c4rv"],"-- Select --":["-- V\u00e4lj --"],"Font Family":["Typsnittsfamilj"],"Enter custom CSS selector.":["Ange anpassad CSS-v\u00e4ljare."],"Search elements\u2026":["S\u00f6k element \u2026"],"Target Element":["M\u00e5lelement"],"Delete Typography Element":["Ta bort typografi\u00adelement"],"This will permanently delete this typography element.":["Detta kommer att ta bort detta typografi\u00adelement permanent."],"Open Typography Settings":["\u00d6ppna typografiinst\u00e4llningar"],"Other":["Annat"],"Widgets":["Widgetar"],"Custom":["Anpassad"],"Widget Titles":["Widget-rubriker"],"Heading 6 (H6)":["Rubrik 6 (H6)"],"Heading 5 (H5)":["Rubrik 5 (H5)"],"Heading 4 (H4)":["Rubrik 4 (H4)"],"Archive Content Title (H2)":["Arkivets inneh\u00e5llsrubrik (H2)"],"Single Content Title (H1)":["Enskild inneh\u00e5llsrubrik (H1)"],"All Headings":["Alla rubriker"],"Primary Mobile Menu Toggle":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av prim\u00e4r mobilmeny"],"Primary Menu Items":["Prim\u00e4rt menyval"],"Site Description":["Webbplatsbeskrivning"],"Changing this name will break styles that are using it to define its color.":["Om du \u00e4ndrar detta namn f\u00f6rsvinner stilar som anv\u00e4nder det f\u00f6r att definiera dess f\u00e4rg."],"Changing this name will remove its color from elements already using it.":["Om du \u00e4ndrar detta namn tas dess f\u00e4rg bort fr\u00e5n element som redan anv\u00e4nder det."],"CSS Variable Name":["Namn p\u00e5 CSS-variabel"],"Base":["Bas"],"Site Title":["Webbplatsrubrik"],"Buttons":["Knappar"],"Choose Color":["V\u00e4lj f\u00e4rg"],"Heading 3 (H3)":["Rubrik 3 (H3)"],"Heading 2 (H2)":["Rubrik 2 (H2)"],"Heading 1 (H1)":["Rubrik 1 (H1)"],"Variants":["Varianter"],"System fonts":["Systemtypsnitt"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["L\u00e4splatta"],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"Top Bar":["Toppband"],"Footer Bar":["Nedre sidfot"],"Footer":["Sidfot"],"Primary Navigation":["Prim\u00e4r navigation"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Default":["Standard"],"Font size":["Textstorlek"],"Body":["Br\u00f6dtext"],"Header":["Sidhuvud"]}},"comment":{"reference":"assets\/dist\/customizer.js"}}